預計今晚後會有大量5毛散播失敗言論 請直接block

今日好明顯士氣大勇
又叫岩口號
愈黎愈多人接受
時代革命 光復香港

估計政府又係錄音機應對
之後就有人開始散播失敗言論
請唔好幫佢地推post 或者屌鳩佢地
人地受薪 你屌鳩佢地係無用
直接block 就搞掂

呢個要推

推爆

推

文宣同鍵戰撚準備開戰！

1.中聯辦違犯一國兩制
Fact:講左咁耐都未比真普選，政府完全可以唔撚駛理香港人，只係睇上頭面色
所以：要去中聯辦

2.政府漠視民意
Fact:立哂水馬淆到仆街
所以：呼籲要 真普選

3.警察繼續無視民意
Fact:立哂水馬淆到仆街
所以：要檢討成個警隊系統同機制

其他請補充

駁唔到

光復香港

要負評先，

再見到有巴打叫停大家就醒水唔好推

時代革命

光復香港

四式第一式

佢哋會死咬遊行人數愈來愈少

推

中聯辦又重創左

推！

Push

三毛實捉住人數「少左」黎講
唔好覆就最好

已經有人不斷吹43萬人少過7.1= 香港人熱情已過=收皮

佢地當然唔會甘心香港人今日可以完全勝利, 梗要好似怨婦咁出黎放負能量想我地今日笑唔出

push

出面已經好多陰謀論，失敗論
大家打醒十二分精神

推！！

728先係主線任務

光復香港，時代革命

推，block佢老母臭閪

聽到有人嗌呢個口號 雞皮起哂
時代革命 光復香港

個D咪撚推

老實今日人數少咗都屌打廢老兩個集會喎，三毛點睇

推 收皮喇死五毛

好多人選擇直接加入戰團
令遊行人數減少
但總人數應該無少

大家bookmark定幾個post
一有135毛出沒就即時推post

咪再覆d 失敗主義既post
鬧佢等於幫手推

咩今晚
幾時都有啦